# Приложение Todo List

## Описание
Приложение Todo List представляет собой веб-приложение разработанное на основе фреймворка Spring Boot. Оно позволяет пользователям создавать, просматривать, изменять и удалять задачи в своем списке дел.

## Технологии
Приложение разработано с использованием следующих технологий:
- Spring Boot 3.1.4
- Spring MVC
- Spring Boot Validation
- Spring Boot Devtools
- H2 database
- Lombok
- Bootstrap
- Thymeleaf
- Maven
- Java 17

## Функциональность
Пользователи могут выполнять следующие действия:

- Создание задачи: Отправка формы с указанием названия задачи и ее описания.
- Просмотр задач: Вывод списка всех созданных задач с возможностью их просмотра.
- Изменение задачи: Внесение изменений в уже существующую задачу, такие как название, описание, статус и т.д.
- Удаление задачи: Удаление задачи из списка дел.

## Установка и запуск
Чтобы установить и запустить приложение Todo List, выполните следующие шаги:

1. Склонируйте данный репозиторий:

```
git clone git@gitlab.com:VladSemenovForVibeLab/todo-spring-boot-thymeleaf.git
```

2. Перейдите в директорию проекта:

```
cd todo
```

3. Скомпилируйте проект с помощью Maven:

```
mvn clean install
```

4. Запустите приложение с помощью команды:

```
mvn spring-boot:run
```

5. Откройте браузер и перейдите по следующему адресу:

```
http://localhost:8080
```

Теперь вы можете начать использовать приложение Todo List!

## Благодарности
Благодарим вас за установку и использование приложения Todo List. Если у вас возникли вопросы или проблемы, пожалуйста, свяжитесь с нами по адресу ooovladislavchik@gmail.com. Будем рады помочь вам!